{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053596",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "시노베 남천점"
    },
    "text": "篠部ブラウンチーズはノルウェーの伝統チーズで、ノルウェー人の誇りでもあります。 ホエイをキャラメルライジングし、特有のコリコリして甘くてしょっぱいキャラメル味が特徴です。 このチーズはノルウェーのマートで販売されており、ノルウェー人は家庭でも楽しむ篠部チーズです。 2019年7月にオープンした篠部海雲台は、釜山海雲台に位置するブラウンチーズデザートカフェです。 ブラウンチーズワッフル、ブラウンチーズパニーニ、ブラウンチーズそぼろなど、様々な商品を販売しています。 特にブラウンチーズワッフルはデザートとチーズ市場で大きな反響を呼び、デパート3社でもポップアップストアを行っています。 ブラウンチーズワッフルは、焼いたクリスピーなワッフルにホワイトクリーム、メープルシロップ、ブラウンチーズが乗せられた特別なデザートです。 サクサクとしたワッフルとぷりぷりしたブラウンチーズの食感、チーズのクリーミーさと甘しょっぱいキャラメルの味をすべて盛り込んだワッフルで、非常に独特の味があります。 篠部海雲台は毎日11:00から20:00まで営業しており、公共交通機関では釜山都市鉄道2号線金蓮山駅で下車し、5番出口を出て水営区庁方面の公共交通バス41番または42番バスに乗って水営区庁で下車すると到着できます。 メニューとしては、篠部オリジナルワッフル、篠部ソルティキャラメルワッフル、篠部イエローチーズワッフルなどが提供され、価格はそれぞれ4,000ウォンから4,500ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンチーズはどの国の伝統チーズですか？",
            "answer": "ノルウェーの伝統チーズです。"
        },
        {
            "question": "篠部ブラウンチーズはどんな味が特徴ですか？",
            "answer": "篠部ブラウンチーズは、キャラメル味でコリコリして甘くてしょっぱい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台はいつオープンしましたか？",
            "answer": "篠部海雲台は2019年7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "篠部海雲台は釜山海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台で販売されている商品はどんなものがありますか？",
            "answer": "篠部海雲台では、ブラウンチーズワッフル、ブラウンチーズパニーニ、ブラウンチーズそぼろなどの商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台の特に人気のある商品は何ですか？",
            "answer": "篠部海雲台の特に人気のある商品は、ブラウンチーズワッフルです。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "篠部海雲台の営業時間は、毎日11時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "篠部海雲台へのアクセス方法は、釜山都市鉄道2号線金蓮山駅で下車し、5番出口を出て水営区庁方面の公共交通バス41番または42番バスに乗って水営区庁で下車すると到着できます。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台で提供されているメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "篠部海雲台で提供されているメニューには、篠部オリジナルワッフル、篠部ソルティキャラメルワッフル、篠部イエローチーズワッフルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "篠部海雲台のメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "篠部海雲台のメニューの価格帯は、4,000ウォンから4,500ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 464
    }
}